運動相機、Action camera、ActionCam，你用過嚟玩咩？

1
啱啱諗起想行山，想記低個過程。

的骰ActionCam 運動行山拍片一流

山狗 SJ9000X 170°超廣角
山狗是與小蟻齊名的入門ActionCam名牌，而SJ9000X可說是當中表表者，雖然機仔細細，只有59.27 x 41.13 x 29.28mm，但支援最高3,840 x 2,160@24FPS拍攝，加上170°超廣角鏡頭，拍攝角度比小蟻4K更闊，無論拍攝大自然風景或大合照時都超方便，而機背設有高清屏幕，方便隨時檢查拍攝影像是否滿意。設有SD卡插槽，支援最大64Gb MicroSD插卡，長時間拍片影相都夠用。
售價：HK$480

呢個好似幾抵玩，有無人用過？

2
除左行山，譬如掛喺心口記低一日做過既事，會唔會可以？

你呢？你有ActionCam既話，用過嚟做咩？

想買嚟做玩具，但又諗唔到有咩玩

自拍多
唔係玩xgame都唔會有心機拍/ 睇

我見過人錄行山，然後轉快鏡咁post，可以好快咁睇返，回憶下，好似幾得意